入嚟認撚住呢班深紅學生

中間條女好似㡬正

Ching平時喺屯門公園蒲？

貼連儂牆送頭不了？而家對家進化緊 我哋係咪仲唔做嘢